BNO 轉BC 最後直路！仲差14,000!!!

簽左嗰d，用多個email 填真係咁難咩？

平權聯署已直逼86,000，仲欠14,000
得翻15日就deadline

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

London Postcode
E1 7AE
E1 7AF
E1 7AW
E1 7AX

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

PUSH

仲差14,000

pushpush

要UK citizenship

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

TG關注組

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

仲差14,000！

仲差14,000！

TG關注組

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

推埋呢次

老老實實唔好重覆簽

幫幫手
無力一推

P牌推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推啊

push

雖然我明白大家好想bno可以平權，我都想
但呢份聯署要有uk citizenship先簽
我哋唔可以因為咁/佢未必check而喺冇資格而簽
有資格先好簽
我哋唔係支那人，唔做啲偷呃拐騙嘅行為

btw推

外國人好憎dishonesty

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

push!

我認為做人要誠實

Pish

5 Demands , Not One Less!!
五大訴求，缺一不可！

Push

推呀！！！

外國勢力!

手軟喇大佬

短短一個鐘已經86000!! 多左300！ 大家要keep住

Pushhh

簽左

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

啱啱簽咗啦

Sor for on9
點解我簽唔到
係咪要bc先簽到

有無tick citizen

牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，個聯署9月20號就完，要夠10萬個先有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人不善忘 拒絕林鄭騙局
五大訴求，決一不可

let's push tgt

push push push

Tui

多英國議員、報紙都支持平權

就差我們自己肯唔肯提出嚟

簽夠十萬，推上國會

假嫁屌
唔好簽
唔該睇埋聯署最底

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

pish

中共劉曉明：強烈譴責BNO平權

請簽聯署

平權失敗邊個最開心？

推呀

冇bno都可以簽！

推！

Bump

推啊推啊推

過左10萬就有bc?

Signed

大家簽

14000！

推推推推推推

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

仲差14,000！
TG關注組

唔洗簽啦

已經討論緊啦～
英國25位國會議員提出議案，呼籲英國不要「放棄」香港人之餘，更要求政府推動53個英聯邦國家給予香港人公民資格。
【逆權運動】英國會議員要求政府 推動英聯邦國家給予港人公民身份

唔洗簽！？P牌行撚開啦

推到上頂

咁攪只會加重英國付擔, 仲令人地反感唔幫

仲差13,000！

TG關注組

今個禮拜要過9萬

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，個聯署9月20號就完，要夠10萬個先有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人不善忘 拒絕林鄭騙局
五大訴求，決一不可

Push!!

13000!!

可唔可以重覆簽？

12,000!!

-12,000!

幫推

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

仲欠13,000

全 部人 去太子站，荔枝角站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

-12000!!

-12000

BNO都係uk citizens
有三類人寫明係uk citizens

淨係英國人先可以簽ja wo

721 811 831

-12000!

差少少咋，加油呀大家！

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

signed

項明生

NO平權聯署係假 勿再炒車

好多P牌仔推緊呢個BNO聯署
/244402
但係最底果段係咁寫

「英國需要大量資源安置香港既政治難民，令英國聲譽受損」

「We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.」

the goal is in sight

想做大灣區人定英國人？

我都想bno平權，但都要清楚先啦

無都可以幫幫忙

個heading 寫得好清楚，但內文有d 1999係真ga

pushyyyyy

最緊要推上國會先

簽啊！！！！！

樓主轉左個po去時事台未？

依幾日簽左兩三次一直收唔到email

推啊啊啊啊啊

真？

87865！

仲差12000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Done

珍珠都無咁真

-11,000!!

仲差11,000！

TG關注組

已簽，，推啊手足

上呀吊你老墓西

時事台
仲差11,000！

TG關注組

已簽

無BNO啊屌！97前我仲係廢孩，老母無幫我申請過啊！

不過都幫簽了

如果冇拎到BNO係咪冇機？細個老母冇幫我搞

最後一百米大直路！
仲差11,000！

TG關注組

幫手推
差少少

謝巴！去咗嘅手足一定會帶埋你哋過去！

可能會傾到重新開放申請

老母有
只要通過呢條法例
你就有

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

pushpushpush

done

Goooo

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

簽

推上去

仲差11300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

最後100米大直路衝啊！！
叫埋老竇老母親戚朋友一齊簽！
TG關注群組！

叫埋親戚朋友老竇老母，用多幾個email一齊簽
-10,000!!

推推推

希望一個禮拜內完成十萬

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

推！
五大訴求，缺一不可！

『薪火post』BNO續期資訊(58) 先睇DOC後問問題

轉到家長可以接仔女走呀！

唔關你事

仲差10100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

721 831

Push push plz

-10,000!!

.

簽咗，再推

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

屌你老母係咪咁難簽呀

一人開？個email簽啦

仲差9850，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

兩日前仲係82000！今日已經90,000！超快

仲差9800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

last 9900

今日簽左未

仲差9700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

叫埋親戚朋友老竇老母，用多幾個email一齊簽
-9,000!!

TG group

仲差9600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

英殖平權 女皇有責

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

仲差9200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

差8836個簽名咋！

差8811個簽名咋！

仲差8800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

加油

我地一齊推

91,275 signatures
就到

已簽 推

爭少少炸

再推

仲差8300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差8200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差8050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

快！！

仲差7300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

欠6,000!!

Up

仲差7000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

我唔係UK citizens

up

仲差6700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7000個月

就快

推，已簽

仲差6400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

-6,000!!

推爆佢 差6000

仲差6050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差6000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差5900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差五千幾

仲差5800，幫幫手,要拖埋英國落水

-6,000!

-5,000!

-5000!

好想轉

gogogogogo

Signed push

推
仲有5200

星期日前搞掂佢啦大家

5000

推推推推推

快

-4,000!!!

仲有幾耐時限

推撚爆佢

-4000! 叫埋老竇老母親戚朋友一齊用多個email簽！

-4000!
叫埋老竇老母親戚朋友一齊用email簽！

差4千幾

簽ed！！！

97xxx啦
未簽快d簽啦

?’

仲差3500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

-3000

-3000!!一齊見證歷史時刻！

拿拿聲食完個飯就3000啦

仲差3100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

已簽，幫推，仲差少少咋

送護照都唔簽？！一本bc值兩千萬架大佬

仲差3000仲有時間...

屌你啦，係咪簽名都要做deadline fighter呀

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差2450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

-2,000!
叫埋親戚朋友老竇老母一齊簽！

-2,000!!! 叫埋老竇老母親戚朋友一齊簽！

又簽多兩份

聽日起身想見到夠數

y

1600，聽日搞掂埋佢

900

900 DKLM

800

-600，推

爭600

仲差600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

仲差500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

62

25啊，到終點啦

18

17

11

8 就到高潮啦

7

5

3